【業績速報】壹傳媒去年度虧損擴大至4.2億 線上訂閱收入2.8億

壹傳媒（282）公佈截至3月底止去年度業績，收入按年跌11%，至11.58億元，虧損較去年擴大至4.15億元，每股基本虧損15.8仙。

當中，去年9月才展開的標準定價線上訂閱業務，錄得收入2.77億元。互聯網廣告收入、內容供應及開發手機遊戲及應用程式收入2.69億元，按年跌53%。報章銷售為3.17億元，升4.6%；報章廣告收入為1.63億元，跌32%。

訂閱有成2m已經好多
真係要諗諗計點止蝕

加價

肥佬黎重做網店咪ok 囉

垃撚圾，全港超過十分一人俾錢都要蝕

出全國之力打壓，可以點？

中期業績蝕3億幾，全年蝕多1億，其實下半年都賺幾多下
以為蝕最少一個double 8億

200萬黃絲訂閱得咁少，年年咁蝕法遲早執

其實已經好多
而且估計呢訂閱數會慢慢下降
應該有部份係送訂俾人未必會繼續送

下半年虧損多9000萬 下年應該可以虧1.8億

好耐之前呢到有好多人0.25左右買入等佢公佈業績

香港業務收入為8.2億元，按年未有顯著變化；台灣業務收入則萎縮34%，至2.9億元

主要係台灣蝕水
始終深綠仲係偏向自由時報

同意，其實下半年好撚勁
如果佢拆開下半年黎同上年同期比真係好好多

推

香港有訂閱抵銷，但台灣好少人訂閱。

香港獨市嘛
同埋台灣人 不論藍綠 都唔多鍾意蘋果嘅報導手法

跌到0.05會有興趣買下

香港業務可以打個和

就算冇大廣告

好重要，做大黃色經濟圈，可以係蘋果落番廣告！！！

始終冇廣告
爭好遠

過左國安法上面會令佢直接執粒

我都想退訂
又用蝗語
肥佬黎又反對制裁

黎智英：美制裁中國是香港唯一希望 「沒了自由就甚麼都沒了」

香港先係中國春袋
制裁中國有乜用
所有野都掛香港名義做
藍屍做中間人食一浸又fat fat

點解做新聞做到佢蝕咁多錢
佢似係經營問題多d

被中共封殺廣告